牙膏廠宜家搞成咁真係心都涼曬

抵死
年年得幾%performance improvement就當升級
一出ryzen就有新架構
賤過狗

都未有新架構

coffeelake只係skylake refresh refresh

A09!!!!!

今年尾就出10nm

隨時延期
因為cpu又要重新設計硬件

真心嬲
之前仲用死忠話已經好大進步
點知ryzen一出
即刻開多兩個核

新制程又唔係新架構，當然話煙條晨早就有解決方案都唔奇

隨時仲係有硬件缺陷，冇重新設計過

今年都係唔好買煙條
一定改唔切生產線

即刻改core已經on9啦

AMD